點走？

行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

piah

推

西鐵冇停呀屌

仲有276P入上水, 經上水站/轉巴士走

元朗發夢醒來散水路線

呼籲其他人快d 走
向天水圍或朗屏村走

唔好行到入洪水橋。入面都係鄉民之地。行到塘坊有輕鐵好走。

Push

Pish

巴士要去到山水樓，好遠

最新，以下地點好齊巴士

媽廟路 即水邊圍邨巴士站 有巴士

有968出港島

68A經屯門 出青衣

268X 出旺角

269D 入天水圍

元朗，朗屏MTR都走到

山水樓巴士站

在水邊圍村後面 對住條明渠的

即 朗屏西鐵站 再向 水邊圍村 方向走